仇思達正宗垃圾

獲撚獲都寬己嚴人 仲要扮正義化身

幫邊個唔係問題 高質d丫大佬

垃圾左好撚多年啦

81912047聽晚打上去屌鳩佢啦，唔打正辣殺

冷血鳩民+柒暈信徒 請勿獻世

hihi 水泥隊

其實你要用蝗語"屌打" , 但又好似唔識點用咁

屌打 =/= 吊打
坐咗好耐？

最早威過一輪 之後一直地底泥

高電彈起>分裂>比人屌打

你自創？

垃圾

佢以為屌得大聲就是道理